點樣可以證明自己係攝影師？？？

有冇證書去考？？
抑或有冇啲攝影大賽去參加黎證明實力？？

點解分d 人係真攝影師 or 偽攝影師

係

用作品

見工應該要交啲作品做References?

「我叫陳冠希。」

買部pro小小相機就係

影響幾代人嘅作品，仲教識左我移花接木呢個成語

呢排你變左做Bot

所以呢位絕對係攝影界嘅傳奇，攝影名人堂走唔甩㗎啦

失業係咁

器材角度光線 乜撚野iso三元素 廢
內容先係最重要

好嘅技術只係令人記一時
好嘅內鹹先會令人記一世

有IG個個都係攝影師
是旦啦

我識另一個，新陳代謝

大隻彪有幾大隻

只係個聲明未FC就話係移花接木
史可雋證實大師嘅相係影出來 PS/LR都唔需要

你要喺每一句前面都要講，大家好，你喺拍攝咗幾多年嘅攝影師

#曲

你份工個職位叫攝影師咪就係囉